有無人覺得pacific rim 係最正既打怪獸電影？

睇左好多次都唔厭